唔比Home office仲要人夾錢送禮比老細

本身要夾錢送禮比CEO都算鳩數，當豪比狗。
但宜家疫情爆撚到咁都唔撚比人wfh ，條氣真係唔撚順，如果唔係今日個個都逼住夾錢，真係唔柒想比埋一份。

屌你老未臭閪，番工仲要逼鳩埋員工夾錢籌旗送禮比你肉唔肉鳩酸d?

仲好意思話上市，如果唔係疫情，洗鬼逼住留係你間閪公司做咁耐，走撚佐十世啦

40點買LV外套？
幾百個人夾？

哇屌

咩公司

已辭職既同事不用夾
即係都諗過下要夾啦cls

咁on9

痴撚線刷鞋到呢

成間公司幾百人夾

即刻辭 唔洗夾

推到Steven睇到（推唔郁）

Steve係老細？
邊個咁撚小氣幫老細打劫你哋

開公司名啦

唔夾會點

痴線，夾生日禮物都強迫

財仔公司 開名驚比人打

好過去搶

個個都夾 好難唔夾